有冇美國LA巴打救命？

上個po好似開錯台 救唔到命

是咁的
我原本係美國訂咗嘢 諗住個friend 返香港可以帶嚟
好衰唔衰佢FedEx 上星期冧server 本來兩日送到嘅嘢 搞咗成個幾星期先到

所以就想請有冇係 LA Burbank 附近嘅巴打幫我去間鋪collect 完寄返香港？郵費會過返數畀你

有冇美國巴打

好過做七級浮屠

小心係.....

照道理 連登眾巴打應該足跡遍佈全球
南北極都難你哋唔到 更何況區區一個加州

係咩

係你啦 㩒入嚟嘅美國巴打

你喺被選中既細路呀

天降大任於斯人

運犯法野新招

三九唔識七去幫你收貨
入面係...做左寄件者咁就一世了

咁都畀你諗到 巴打聯想力真好

最新消息 已經好心嘅巴打願意救我出苦海 好人有好報呀